其實林鄭係咪贏左？

佢要立到23條
依家成功俾到藉口中央立法
好恐怖呀

如果佢唔洗立法都搞掂, 代表上一年手足白做

2020年7月1日
仲講俾藉口

Winnie Xi and 777 same characters. 777 wanted to win - and thus let Winnie Xi drive this

贏？
中國當狗L
西方過街老鼠

贏咩
大限將至就差唔多
佢累到刁總和平侵佔台灣個夢想幻滅
刁總會唔搞佢？

係，贏左一蚊

林鄭個人輸到仆直，依家佢只係俾中國夾做任何野而無得say no

今日有活動，不推文回复。

咁樣叫格硬黎,出cheat,大石責死蟹
贏就唔會咁多人遊行啦

贏埋右

手術成功
病人死撚左

係，手術贏咗，病人死咗。

贏左場交 輸左頭家 值得咩
香港歷史會記低鄭月俄呢位女士

佢全家嬴晒

AO傳波係叻嘅

佢贏咗，今日就唔使封銅鑼灣啦

自以為贏左

打機用金手指咁，可以叫贏左既

又贏

係中共輸咗 全世界點睇

贏呀 但證明佢好撚廢囉 最後要靠大佬出大絕幫拖

成條國安法越過佢權力範圍就通過，警犬又越過佢管治範圍，佢做個樣通知大家家吓立咗法

贏乜？狐假虎威

贏左啲咩？？ 以理服人先叫贏
一意孤行叫咩贏 你食撚左屎

但係俾蔡英文高票當選
韓國魚仲俾人罷埋

真 佢而家聲都無得出

送中
23
一齊黎

初心

中共已經輸到一敗塗地，返唔到轉頭

本身可能香港台灣可以三十年內完全收番同化
已經格硬搞爆左香港
台灣就永遠都收唔番

佢贏乜撚
你覺得佢唔做特狗對中共重有咩用
留名睇兩面不是人

邊度贏咗？佢再搞落去可能連命都無...
你話中共會唔會同佢慢慢計吖拿

無樣野係經佢手
林鄭何來功績

下下都要老細親自出馬
比人屌死就有佢份

原來真係無乜可怕，共驢技窮！

請用不推文

佢真係一鋪搞掂

香港全面變腥港果刻佢就真係贏

你幻想下你個下屬做乜都錯 然後要自己執屎

基本上佢已經得返簽名/宣布功能

保住台灣
香港人贏咗

佢其實岩岩先開始冚家鏟.

事實上佢已經無處容身，利用價值一完既時候，外國制裁硬、香港又唔留得低、返中国又冇命

佢係歷史上會留名

贏咗香港，輸咗世界

用金手指係人都可以有今日結果

正解
自從上年6月 佢已經無實權
琴日讀稿讀到口震震

林鄭或成最大贏家
贏娥

仲要破壞自己plan咗好耐嘅大project ，可能某啲原因唔炒得住，但正常你做老闆你會唔會鍾意咁嘅手下

返唔到轉頭同輸
係兩回事來

介紹下佢贏左d咩落袋?
今日開始佢連香港既管理職能都無埋
除左得返份人工同條命之外
我都唔知道佢輸淨d咩

又唔會無命,至多軟禁費事佢亂講嘢

贏?
咁就做多一屆啦

佢輸L左個台灣
點解仲未俾人入叛國罪

你睇佢國安法立法咩都無理過佢同佢班奴才就知啦

而家係直接take over 所有野

可以同時發生

贏咩咗
擺明中共睇唔過眼林奠垃撚圾而自己出手啦

點贏？

無人屌佢就會自然變好？

Win

以為撤回左逃犯條例
仲有其他方法幫你立例

贏佢老母
贏既意思係乜野？
佢做咁有多野
係度扮委屈
唔通你會尊敬依隻特首咩

佢只你一隻過街老鼠

拉

多得你地，佢先可以贏

搞閪左中共大計，外國又唔care個傀儡，唔通真係貪佢有得屌咩

佢打緊爛仔交
因為知道我地贏左佢實仆街

依家用盡全力令自己贏面大啲

但可惜 佢只係睇到眼前嘅野

拎成家人嘅英籍嚟賭

下?咁都叫贏左樓主你既視野都幾短淺

明居正話會係3 4頭馬車權鬥
中聯辦 黨安 邊個揸旗條柒婆都係做2打6

咁你覺得中共贏咗咩
啖氣？

如果係經立法會立到既23條
同而家強加既國安法

雖然都係立法但過程差好遠
立法會過既國際反應唔可能咁大

佢退休去唔到英國
係香港 出街肯定比人攪
佢兩個仔 老公見佢
肯定要係大灣區啦

柒婆贏到一身賣港惡名，千古罪人，遺臭萬年

屌 開鳩post都上熱門，大家唔好覆啦

支那仔

佢搞到中國永世都收唔返台灣
贏？！

根本佢都無預到自己玩到咁大
國際線著哂火
迫到上面親自出手
睇佢最後一刻先知條文就知條柒婆無say 無地位
仲話年年考第一 憑實力爬上特首個位
結果臨尾玩到自己無地自容

23條佢就有權
國安佢就無權

權力武力財力都係佢地度

都要搞成年都搞唔掂

最後要洗橫手

算把啦

yes

成功做簽名機器

連送中都做埋

KMT 恐怕就此收皮

以退為進，利害

仲畀藉口英美同台灣添
恭賀林鄭得到中國式成功
689依家仲可以做個被架空嘅廢老
且看777退場會唔會有人同佢算台灣嗰筆帳

好想知重洗唔洗立23條？

權力武力財力都係佢地度
重要係佢自己撩起
都要搞成年都搞唔掂

最後要洗橫手
連累到台灣收皮
全世界搞中國
你覺得叫勝利

算把啦
笑死人

搞幾百萬無武器既平民
都要搞成咁
重好意思覺得自己叻

港毒之母

蠃左場交 輸左個香港

好鐘意推五毛po喎你

推

佢個仔定老公比人捉咗呀

跟手推動強國全面攬炒
中美新冷戰

贏你老母

佢任期完下台果時唔知會點
好奇

成就超越梁振英
任內立禁蒙面法 國歌法 國安法

係贏 就唔洗咁多外國反對

推 tweet國際戰線 天下制裁

今日記者會條柒婆仲有冇冷笑？